女朋友一唔開心 點氹都無用 比著你會點做

佢話過
通常 佢過一段時間就無事
佢啲朋友都係咁同我講
話佢一向都係咁

每次氹佢 都只會令情況惡化
最後佢會怪自己點解咁煩

比著你 會繼續氹 定等佢過一段時間搵返你(24小時內)

今次我選擇咗等佢好翻啲先再傾

唔好理 等佢搵你

同佢講 嬲完就揾翻你啦

係面前嘅攬住佢 再氹再攬都冇用就飛咗佢啦

佢嬲你果段時間 去陪二奶先

搵過個男朋友代替，又唔駛氹又易溝通

佢本身學業/事業上有壓力？

人地啲fd都話係咁
你氹都無用 每人傷心時既處理方法都唔同

咁你咪由佢自己一陣 我都係嬲人地氹會好燥嗰啲
所以自己靜一陣 聽下歌就冇事

搵=仲有希望

唔搵=88 早啲去揾下一個

其實我唔介意氹，只係想搵到令大家舒服啲既方法(唔分手)

最斃就係佢通常我唔係佢身邊先會嬲 係面前就唔難解決。。

就你啦

屌佢

分硬手的

你老母呀

可能啦